有冇人同我一樣越凍會越開心？

香港好似好耐冇試過咁早就凍
前幾年聖誕都仲可以著短袖
見呢幾日凍左咁多好興奮

好正

越凍越開心
可以再凍啲

後日回暖

全球暖化撚又縮返曬去老母個子宮度

凍得嗰兩三日
10度著短袖仲要俾人寸問係咪冇錢買衫

都未開始凍

唔會
幾凍都係要返工架啦

東北季候風咋下星期咪又熱返

聽晚有機12度添啊！！

啱啱好呢個温度。唔熱，加件衫又唔太凍。